祖雲達斯意甲六運冠(2012-2017)絕招公開

如來罰蛆 - 意甲乙蛆9式

第一式- 罰光初現
- offside goal 是常識吧 (12年vs國際米蘭)

- hand ball? 小事啦 (15年vs國際米蘭)

第二式- 罰我同在
- 我地蛆投訴就得 你地投訴referee啫係投訴蛆 等停賽啦 (17年 vs AC米蘭)

我話人7頭就得 (dickhead)

link:

第三式- 罰動山河
- 禁區趺倒咁唔小心當然係12碼啦 (14年 vs 羅馬)

第四式- 罰問伽藍
- 時間倒流
你快開界外球有單刀? 唔好意思 5秒後吹雞話原來係祖雲達斯界外球 (17年 vs AC米蘭)

你偷到人地回傳? 我地舉手就可以有球證幫手吹停再開過 (17年vs國際米蘭)

第五式- 罰法雙因
- 你onside goal當然當offside啦 而且我轉頭就要offside goal win 你
(12年vs卡坦尼亞)

onside入既唔算

我offside 入就得

第六式- 罰光普照
- untill we score
補時4分鐘, 係補上補時間 (先有sosa補時red card) 配合一個近距離(1.87m)既波打手 哈哈 你唔好彩喇 12碼

(未confirm消息)
據報意甲球證公會認為上週意甲比賽祖雲達斯對AC米蘭的賽事於94分鐘的十二碼是錯誤判罰，主球證馬沙Massa及底線球證Doveri將會受到懲處，本季餘下的賽事將不會安排兩人處理較重要賽事的球證。

第七式- 罰法無邊
-禁區外犯規咪都係12碼 (15年vsMonaco)

第八式- 罰飛西天 (17年vs拿波利)
- 我係你禁區入面犯規當然唔計兼即刻有打反擊權力 之後又12碼

slow motion

第九式：萬罰朝宗 (12年 vs AC米蘭)
- 所有有效球變無效球, 問你死未

蛆我屌你老母呀, 出到歐聯自己醒醒定定啦

開埋呢個post潛水

推俾多d人睇下意甲王者點稱霸
歐聯對疤真係黑哨顛峰對決

你地9X年個陣都有黑哨，有乜資格話我地意甲皇者

推

賤種蛆

想睇蛆狗入黎吠

好人好者點會撐蛆

蛆: 你地隊隊都試過黑哨 所以蛆黑番你地係正義 blah blah blah.....

點睇都係蛆被害wo ching

開post目的主要係同蛆迷同某d資深蛆迷（性慾殺）交流下判快心得

都忍咗好耐喺高登無人講
以前有個post係意甲集中討論 本來好地地 但見到班蛆仔喺到都費事入去傾

大絕第九式萬罰朝宗由於門線技術引入現已無法使用

垃圾蛆記真係意甲毒瘤 當年應該罰佢永久降班

今次蛆對疤真係黑鬥黑

會長

佢地眼中蛆永遠係受害者

巴打咁好心機

支持祖狗黑巴塞，係黑就黑隊比你更黑既，唔好做門口狗

其實都係大家post出黎我再整合 要多謝大家至真 唔係都唔個蛆有咁多大大小小既得益

自稱場場睇足自九十分鐘，對球例有專業見解嘅蛆迷去曬邊？

樓主準備好點死未

有準備好俾狗咬死既覺悟先開post

班賤種仲覺得球12碼係岩

有理據既咪大家交流下囉 順便促進下意甲共享蛆記光榮圈既友好

有隻蛆偷偷留下負皮又唔出黎交流下

岩呀 順便話俾人知原來意甲有隊咁既野

班蛆狗去撚晒邊呀

巴打好波

真係最撚叻咁講

口吻仲專業過sky sport 班講波佬同埋意大利球證

性垃圾filter咗個post

留名

多謝蛆狗令所有意甲迷上返水
老實講如果祖記唔係咁門口狗都冇咁抵屌

都係多謝性狗專業評審
賤種球迷

祖狗夠膽入黎依個post吠咩

佢團結19 隊圍爐意甲隊齊心屌柒祖
如果係曲線反祖就真心高招

上得波台都知攞左著數就好心潛水 佢仲要係到周圍咬人 平時大家忍忍埋埋就算無理過佢地 宜家蛆唔知係咪睇得黑哨波到是非黑白都分唔清

前面果個打緊電話

好波

蛆出到歐聯如果用齊呢乙祖狗式既話疤都唔係佢個皮啦
我真係諗唔到仲有咩勁過呢9式既黑人方法

北京電視機個場都用咗幾招

Offside goal 同handball 我仲放係同一招 計落係有十招

推到俾祖記朋友仔見到

性垃圾幾時出黎撚我地

仲要黑到理直氣壯

俾d時間人 我都搞左成晚

同巴狗一撚樣

到時打疤唔係睇球員而係睇球證

疤淨係一式演員的自我修養已經夠贏啦

不過出到歐聯都係唔夠大師兄抽架啦

縮撚左係佢老母個閪度唔肯出黎
唔係好撚串出黎撚我地架咩

等佢出黎講解球例

十幾年前既片係要多d時間搵

訓前一推

好撚好心機做整合

法國意甲無乜人理, 希望祖記快d喺歐聯舞台踢返場代表作

性慾殺出黎吠未呀

美斯no.1

老馬真係

有名比你叫意假

一人拎d出黎
要好撚有心機咩

希望疤到時超長補時再12碼收蛆皮
又或者飛身插入禁區拎12碼
俾佢地享受下被黑既樂趣

邊有黑哨呀？
誤判係球賽一部分

推到蛆閪仆街

性慾殺我屌你老母

意甲聯合軍 蛆

一路睇一路笑d罰名
樓主好波

唔明點解戴巴拿要響呢隊野踢

前排寸柒柒果班蛆狗死撚哂去邊呀?
性慾殺係咪又搵緊十幾年前既highlight呀

蛆狗

其實蛆唔黑都照攞意甲架 係成日陰d陰d咁黑人先搞到隊隊唔服佢

黑撚完出黎串柒柒話你有無睇波識唔識球例

等睇今晚蛆又有新招

同疤比九牛一毛

黎緊就知邊隊係黑哨王者

提提蛆陣間10pm有場波對森多
唔係唔上水睇呀？

如來罰蛆

蛆係陰濕 疤就唔評論

就黎開波都未見祖仔朋友

蛆狗死撚哂？

開左波就自己圍爐唔理人

半場完左就出黎傾兩句啦祖迷

蛆迷仲邊敢入黎

蛆有fans?

24hrs喇喎 唔係真係駁唔到下ma 仲諗住真心交流下

fb果蛆狗球迷會仲大大聲聲話最多得益既唔係佢地

咁厚面皮係佢地先做得出

第五頁

早排nainggolan一講完，即刻拎十二碼數據出黎駁，之但係又無話到有幾多個係誤判囉

又唔見佢地拎沒有誤判績分榜黎講

呢隊撚屌係咪又過左數呀

我諗蛆都唔知自己得罪咁多人

黑唔緊要
預左足球實有誤判
佢黑完仲要串柒柒嗰下就真係

唔係笠水呀性慾殺

原來死左返高登圍爐

D証據準備成點呀？切塞納同卡里亞里果兩場有咩問題？唔跟蛆狗例？
要搵黑野？比埋hints你啦，羅馬歐霸

岩喇 番娘家喊啦

推到季尾

米羅拿國4隊都反你都唔諗下平時做做埋埋咁多陰濕野
自己圍爐無其他隊理就話人圍爐 自己最黑個隊就話人點黑點黑

唔係下化
返高登開post 咁搞笑
驚俾人知？

高登先係惡狗大本營

賤種蛆狗

Pish

性慾殺我得閒就屌你老母

成班...

好彩天氣仲涼

師兄 攰喇 可以休戰未
當然祖果個性慾殺除外啦

我都係出返去先

垃圾祖

推到降班

下回歐冠對疤，黑吃黑，蛆玩完！

睇哂場波先有資格同蛆狗講嘢

性辣殺仲未浦頭？

未扔西瓜仲沉近

性慾殺呢?

性慾殺我又黎屌你老母

推到性巴打出黎

推到性慾殺老母出嚟

性垃圾變過街老鼠

起碼降到意丁先收貨啦

原來性垃圾番左舊燈同人吠
Post d廢片出黎邊個得閒回應你呀 你有point既逐點點應我個9式我咪同你詳細分析囉

已係高燈開post 鐘意既巴打可以支持下

性慾殺返左高登我都照屌你老母

性慾殺做咩唔入黎屌我地呀
你條死意粉賤種

有成100個正評 多謝大家

第7頁

Anyway我發覺lihkg 蛆迷好似正常d 高登直頭癡線佬集中地咁 性垃圾番去都正常

真正圍爐

陰公，返去高登開戰都仲要縮埋係狗竇入面自己覆自己
咁得閒自推就唔得閒回應，仲要瀨無時間整其他隊整合post

佢地d邏輯同強國真係好似
有人用禁藥，所以我用禁藥係無做錯既
依家出到叫人為左意假講少句，真係笑死人，無人講等於無事發生

佢地仲要話人係藍絲廢青 呢度有咁多巴打支持佢地有咩？ 話佢地係黑警都唔過份 黑完人話你地無做錯到

有冇link
冇上高登好耐了

果邊波台都無人，第一二頁就係

算啦 果面得番癡線佬 唔上都得

唔好以為國際賽日你老母就有得抖呀！
屌你老母性慾殺！

星期六來屌性慾殺老母

其實D痴線佬好多都過左黎。

路過果邊係睇高登依家有幾少人，同埋睇條友縮埋係狗竇阿Q
搵到羅馬D有問題片，又唔敢回應同對質

正評 乙祖狗

佢無番黎連登 岩架喇 果面精神病院岩佢多d 三四個癡線佬幻想被逼害

兩隻蛆負皮

疤狗都要有演技加持，蛆係明黑你

屌你老母性慾殺

隨住性慾殺潛水 我本人都會暫停狙擊蛆 當然日黎蛆又有過份誤判就當然可以繼續推呢個post

實大把機會捉到意假蛆黑哨啦

唔好俾佢停

上左水都唔入黎

仲想同佢討論下咩叫乙位，咁岩羅馬同安玻羅有球可以研究下

拿玻里

個post 又推返上黎，又要屌性慾殺老母

好撚大仇口咁喎

垃圾蛆

好好心機 正評

陰公，回娘家長期自己覆自己置頂第一頁，都唔敢係度出聲

性慾殺條賤種去左邊

死撚左番屋企攬住佢老母喊

今晚又有得睇意假蛆黑哨

性慾殺條賤種贏左場波先夠膽上水起狗竇講野

又話有證據，又唔敢拎出黎示眾

笑死 宜家兩邊都無人理佢
意甲老鼠

唔入人地post 喇 算事搞事咁
同埋人地嬲豬

意假仲有fans真係

得佢自己一個，連爐都圍唔成

見到性慾殺又走返出黎
我屌你老母呀

已經瘋狂衝入去狗竇屌柒佢
宜家等緊佢入黎屌鳩我

始終人地地方，係公海開戰好喇
門口狗縮返入屋吠已經夠好笑

最陰公係自己友都唔係好想理佢

撚會有人理條死全家賤種咩

唔知條賤種有冇mon 住
點都好打聲招呼先
hello 賤種性慾殺

熱拿亞中堅打假波停賽18個月
幾撚時到意假蛆成隊停賽呢

條友好似癲狗咁

點可以用狗黎形容哩條死賤種呢
狗都好高尚架

好有當年舊登聯合反疤feel

又黑哨越位
不如直接頒個歐聯比黑哨意假蛆啦

等睇比羅馬搶走個盃

難d

罰門ching ching地

因為D蛆蟲又爬返出黎
所以又係時候推返上去

蛆狗幾時死返去乙組

咪又一樣

比你睇多個

自己補上補就得

講插水,邊隊夠AC米蘭勁

講手球,又係一樣,最弊係人地龍門口度手球,真係叻仔

比你地睇返走漏左球十二碼

你話幾開心,打第二個龍咁都唔洗食全餐

我一定相信AC米蘭係全宇宙最強-正義之師

最尾對napoli果球咪直接判左callejon入

係白界前用手掂個入球,唔比red+12碼,正常?
你講其他禁區內手球,但係唔直接影響入球,多數都會咁判得益
而而球好明顯啦

多謝蛆狗幫手推post比人睇下自己有幾黑

有咩所謂 睇住AC折墮落去係種享受同樂趣

蛆狗有機攞3冠啲傲氣即刻出晒黎

冇啦，自己黑人個啲唔洗計，祖個啲就不停放大，都話乞衣米蘭係正義之師黎

你覺得咁樣講我地會嬲？
米蘭國米都已經衰無可衰喇
但話你地蛆狗黑哨就即刻有班玻璃心，嬲
尤其係你條垃圾
不適推返個post上黎證明自己黑

你幾撚搞笑，19 隊球迷一齊放大蛆
定係蛆係到放大米蘭
你當其他人盲嫁屌你老母

19隊？邊度19隊？唔夠人講就屌人老母，證明你個人本身個人品都幾有問題

追返前面咁多頁喇屌你老母
只有蛆狗先會話蛆狗唔黑咋屌你老母
我句句屌你老母tim ar
同你弱智蛆狗講人品呀屌你老母
你都咁撚厚臉皮喇屌你老母
仲同你講道理呀屌你老母
我屌你老母係因為你係弱智蛆狗
同性垃圾同一種族
正常祖狗我唔屌的

而家球例好似已經無全餐
波就判左callejon入 無12碼就合理啦

咪由你屌 祖做得最錯係有得益下贏到，而乞衣米蘭有得益下都贏唔到，一係輸就和

黑你就黑喇屌你老母
美化做有得益下贏到

補充多點
祖做得最錯係比你依d弱智球迷捧
你明知自己有得益，理虧
就靜靜地係自己個狗竇討論咪算
仲出黎撩是鬥非，入人即討搞事(性慾殺第一個)
引起全部人圍屌你地
又係到扮被迫害
三隻字，收皮喇

蛆狗最錯既地方係黑撚完人仲可以聲大大去笑人去屌人

個post成兩個月前
屌撚左兩個月
又推返上黎搏屌
唔知弱智蛆狗個樣係咩構造

夠薑係公海開post 唔介意同蛆爭黑

你係要我咁講，祖有黑哨又贏到，班乞衣米蘭有黑哨咪又贏唔到

其他隊都無話自己清白無黑過人

不過d蛆狗邏輯就
你地有黑人，所以無資格話我黑
你地廢，所以你地抵比人黑

黑人黑到咁理直氣壯

有d蛆就係鍾意懷恨在心同自取其辱咁推番個post上黎

上場羅馬打比
史度列文插水黑左球12碼
羅馬撚係會認左球波係黑返黎

如果係蛆就會話你都有份黑啦

岩，對阿特蘭大我蘭越位追平
都話無天理，比返2 分阿特蘭大
只有蛆狗先咁無恥黑撚完人大大聲出黎撩是鬥非
垃撚圾

so? 咁你認自己黑就得喇屌你老母
躝返入自己個狗竇咪再出狗竇幫蛆狗丟架喇

無point就收皮啦屌你老母

而家個問題係人地講到得祖黑人

話人地黑就要先認自己隊黑？唔諗下意甲其他隊忍忍埋咁耐
我宜家就認我蘭都有黑過人 又點 可以好似蛆咁黑到意甲番黎咩

黑人唔係理直氣壯，而係個問題係一講先米蘭黑就會講返祖黑先

你確定係蛆話米蘭黑，之後米蘭拉蛆落水，而唔係調撚返轉 ?

大佬 相反講祖咪好似你咁講番米黑 邊可能會分到先後
你意甲多仇家自己知點解 仲要出聲咪只會俾人屌多獲

而家係講個個偷心大師，一講米蘭黑，即刻轉移視線，同你講都起碼會認有黑過

蛆狗d視力，理解能力，同邏輯係與眾不同既，
係唔會明偷野，打劫，同劫殺有咩分別

點解人地夠有黑，點解淨係我地比人話
點解人地夠踢假波，點解人地淨係罰分

施害者扮到受害者

我有話過我蘭唔黑？
屌你唔追post就收皮喇
屌你盲就驗眼喇
btw你d手足係另一個post都認左黑
咁就ok喇

咁證明佢好憎你地蛆

我冇講你話唔黑，我話你轉移視線

乞衣蛆
買個球員都要分三年比

買邊個？

車仔個古亞達度

車迷都憎蛆 ？

咁撚黑衣憎係正常

今年歐聯決賽黑鬥黑

黑哨蛆

下星期日睇吓仲有無得黑哨

白果方

性殺慾呢？

廢撚到

狂賀🎊🤡🍻

抵啦

黑哨出唔到國
冇撚用

狂賀乙蛆仔勇奪第七個歐聯亞軍

蛆狗7亞我蘭7冠

保方拎佢第三個亞軍唔知開唔開心

橙